突發 20:11 HKDI 保安運緊電腦走！！！

推

推呀

咪俾佢走甩啊

身有屎

仆你個街 襯人去晒集會運走

唔好比佢走

阻佢 毀滅證據 肯定係殺了人了

身有屎？咁緊張運走做乜

搶走佢呀

要人

要人呀

push

在場有無人

搶劫判幾多 ?

0

想消滅證據

咪走

如電腦上車揾人留意車牌
最好吊尾

車牌幾多阿？？

慘

附近有冇人

推!!!!!!!!!!

有冇咁急呀
身有屎？

:( 又要毀滅證據

WH4634

街坊呢

屌你。好能幽默？？！

搶啦 仲等

街坊呀

除左果一部lift cctv
會唔會沿路仲有其他
見唔到案發經過，見到男人樣，陳同學樣都係線索

推！

我屌你老母呀HKDI
死左人呀仆街
還翻個公道比個細路都唔敢 周街都知你身有屎啦on9仔

搶呀屌

追！

現場手足呢

上去搶呀

過咗今日就唔會有真相 快啲搶撚走

搶左佢啦 仲諗住跟尾 你估咁易跟？

咁樣同證明自己身有屎有咩分別

cls

私鳥

有冇手足喺附近呀
圍佢老母啦

搶佢老母呀

p

仆你個街要人啊

光復香港，時代革命
Free Hong Kong
#anti-Chinazi

dllm

tui

唉屌

咪撚比佢地走甩呀

搶電腦

推啊！！！！！！！

Push

推!!!

搶呀

現場搶啦！l！

屌

搶啦屌

緊急，推

有無學生係現場？

未必係個部 調虎離山計 停車場是但一部車都運得走

push！

有冇人快啲阻止

屌 岩岩離開左 仆街

推啊救命啊

搶呀！

究竟可以有幾無恥

有無手足係附近
街坊
搶呀 救呀
唔係渣都無

緊急 推！

搶佢老母

身處屯門唯有精神上支持

有可能，要小心

搶番呀

咁岩

推係附近街坊嘅去幫幫手呀

大嗌啦
叫街坊幫手!!!!!!!!!

點解可以黑暗到連學校都一齊掩飾真相

遲早有報應

落晒中環啦d人

推啊

好多手足係中環集會緊 係咪要人

唔明點解學校會唔公開cls

冷靜d先...清cctv要成部電腦運走？
有無識既人答下

咪比佢拎走

Pls help

係

仲會唔會有手足喺附近

molamola

pish

唔好撚俾佢走
走左就永永遠冇真相

快呀

我直頭覺得個hhd一早比左第二個人拎走
依間咁嘅閪校

嘩真係好撚9 屌佢老味又毁滅證據

唔搶就冇啦

Push!!

沿路車cam

上熱門

的士跟喇

咪俾佢走呀

石沉大海了

無真相都係搵黑警算賬

推!

Up

搶啊！跟住即刻去美國領事館

直接搶啦

追

推左先

屌你老母，香港幾時變撚到咁架，呢到香港呀

搶啦diu

勇武衝呀

拍片呀！

冇啦，真相就咁就冇左

d人話全城都係cam可以防止犯罪？

真正既防止犯罪係一個清晚既政府，安居樂業既社會

派安全套唔可以防止強姦一樣道理

屌你老母 推呀

Pish

真相呀！！！

721

ahhhhhh

唔好比佢哋走

此地冇銀 三百兩？？

大家小心 唔好衝動

開遮啦

保命就拍live!

冷靜d...佢地要處理證據根本唔會等今日

推啊屌佢老母

推！！

推呀屌

推呀 要求全面交當日cctv

有無街坊即刻去幫手

吊佢老母果邊話遺失e邊想偷運走

推呀！

其實掉番轉諗 出份聲明話係限期之前冇有說服力既證據拎到出黎就當係hkdi同警察合謀殺人 會點

屌佢仆街

行得正企得正怕乜呀？！身有屎呀？！

附近有冇店鋪 同埋停車場

小心調虎離山計，各位哨兵睇緊所有出入車輛

由佢地啦 只有贏左先有真相 為死去嘅過百位手足討回公道

再唔衝就真係無

唔好比佢走呀
走左就永遠唔會有真相

要小心

啲野淨係擺喺hdd,ssd
通常save cctv 只會用hdd

有無附近手足

即係證明部電腦可以證明霖霖係點死

佢夠膽消滅？

手足快d去幫拖

小心掉虎離山, 一班人追,一班人守

勁多on9話由得佢地

爽 刪完段片再拎去廢車場解體

現場點？

有咩唔敢

推 唔好俾佢走

間野咪又係政府既

屌你攞左去消磁

贏左都無真相啊

點解要由佢地...如果受害人係你屋企人你會唔會由佢然後等贏？

咪走啊

From my HKDI friend

請通知大家，學校通知星期二，三，四
停課。

推 快D搵人阻止

救證據

小心調虎離山之計

其實個cctv有咩好睇
又唔係影到自殺
其他嘢睇黎都無用

隔離po有話去海無乜鋪頭 要車cam

炒車都搶撚咗先

現場有冇人可以阻佢地一陣

屌呀

你係咪on9?

hkdi手足唔好畀佢走呀

同保安談吓。
1. 如果佢係黃絲，佢自然幫你
2. 如果佢係非黃絲，就用錢，因佢心中衹有錢，祗是多少。

Pish 佢

毁玩屍，到滅跡！

Hkdi 人搶ar

調景嶺要人啊有冇人有街坊WhatsApp group 幫手叫人啊

屌 睇直播好似有手足爆咗入server 房 希望手足拎到野

姐係HKDI大機會係第一現埸

唔識it野

想知佢地想毀滅証據點解唔係學內搵間房係入面del野又好，打爛儲存裝置

咁高調咁搬電腦唔係仲易俾人覺得有問題咩

小心班仆街扔爛

小心調虎離山

仲有時間去搶 推爆佢

喂有冇人吊緊尾 比個位置黎，我有渣車，就放工

而家分分鐘喺學校到比人捉走啊
照你道理 無嘢好睇點解要cut到咁驚到咁？？？？？？？

襯人地出哂中環，開始做埋d 陰質野

屌你消滅咗證據仲點有真相？

裝修準備

小心掉虎離山, 一班人追,一班人守

分分鐘原地用強酸銷毀

哇屌

九成九係掉虎離山 真個個hard disk 仲收埋係HKDI入面

1910，將軍澳海濱公園迴旋有五架狗車，有落車視察。 #現場情況

Hkdi 仲讀？

Pushhhhh

agger,可能搬野同時原片係DI入面處理緊
小心掉虎離山, 一班人追,一班人守

可唔可以比d常識
會唔會係成部電腦拎走 而家2019啦

推！幫手！！！

冇嘢好睇咁學校隱瞞乜春？定係你睇過啊啊Sir？

邊個頭先嗌有狗？
啲人閃得咁快
到頭來一隻都唔見
而家比人搬野走
點解班人唔留守揾證據/圍院長呀
裝修有撚用

一隊守 一隊搶

支那特務通常落order都唔會比手下做太多程序
始終都信唔過手下
所以運去安全地方再處理係最好

痴線
仲唔係身有屎

今朝搞咁耐 先得兩條片 仲要係做過手腳

係咪想拖住D人 唔比佢地去港島

搶啦屌你老母

剪左既片都照出
當全世界好似佢地咁on9
唔係常人可以理解

Pk 人渣

vtc係咁上下啦 你估暴大暴專咩

推，唔可以有人死得不明不白

仆街全部填命

難講..

小心狸貓換太子

Morning sir

手足們上呀
btw上完快啲走

多手足記得留啲係現場
廢事比人調虎離山

此地係無銀

淨係拆hard disk 嗎死蠢，成部搬驚死人唔知，拆完求其搵個收工的食蕉運出去都得啦

真係人一藍，腦做殘

CCTV實影到恐怖分子放野同殺人

唔好淨係掛住睇lift cctv, 佢哋有心遮，一定做晒手腳。越搵得多沿路屋苑/便利店CCTV, 越有利於還原真相!!
由 1800時向前追返，追返到狗鐵站

1，陳同學有無畀人跟踪？幾多人？邊度跟起？
2，跟踪啲人有咩特別？沿路有無接洽溝通？
3，陳同學沿路情緒有無變動？？

我哋成日忌住嘅CCTV, 就要以子之矛，攻子之盾！！

笑撚左......

推，屌你老母咁撚9

呢幅圖係咩事 我食完個飯係ig見到

唔，係搶劫，係阻止殺人犯毁滅証據

立即前往支援

Wtf

唔圍 ？

成個vtc最怕係收生不足，學生可以針對呢樣野搞。例如info day，多d宣傳叫人唔好入vtc課程，用呢樣野威脅佢地交片。
利申，行內人

屌你老母實有問題先會咁

IT狗你有責任呀，你肯撚定有access去maintenance cctv server架
利申 做過cctv 工程

搶啦屌你老味

一陣出防暴守住某個位或者封鎖現場就更貼近真相 到時就要衝去殺怪搶disk

廢佬唔會識依D野

你啱
原來而家懷疑喺學校比人捉走

保護證據唔好比佢消磁！！！

因為上頭全部都係同一批人囉

屌 唔好比佢走

保安唔識點做 上頭只能叫佢成個搬走

支持

唔駛偷，開機 攞usb 抄folder 即還

好q 唔開心

其實要多人包晒成間DI既出入口

仲報應。。。

Pish ar

要搶就快，唔係一陣班狗黎到就麻煩

全香港既高層都係咁黑暗嫁啦，咁多年都係咁

搶ar

如果係謀殺，佢哋咁做已經係妨礙司法公正

5點live 嗰個男仔講一句就大力拍一下電腦 如果佢唔係似學生真係覺得佢有啲怪
btw我懷疑蚊電線嗰個係狗扮staff

推呀屌

搵返佢地出黎啦

剪埋片實delete咗啦

佢哋鬼知有server side咩

拎左先啊

唉

會唔會調虎離山
攞走個hard disk仲方便喎

點解佢唔扑7爛個harddisk算

hkdi多極一兩千人，對港島影響不大

姐係真 扑暈帶番狗屋

無片都知真相係黑警殺左人

搶電腦啦

同意

邊識拆呀佢地

好少會cloud架，所以真係hd就無左架!!!

HKDI

要講幾多次 唔好淨係連登講 FB IG reddit Twitter 都要講呀

一定唔係自殺

彥霖 好肯定係被殺害

Dllm

小心掉虎離山, 一班人追,一班人守

其實要多人包晒成間DI既出入口

有無人係調景嶺

hard drive?

上fb ig 講呀 唔可以得連登仔知

自己查啦手足！！！立即行動！！

重等獨立調查？香港人自己查啦！！！

[認真計劃] 一個足憾動政府及警隊的行動

搶呀！！ 一team搶完比二team再散水 二team帶走拎data
三team defense

無私顯見私

咪玩啦
自己呃自己
呢度已經唔係你唸嗰個香港啦
50年不變？
第一年已經變緊
個陣仲大量港豬，順民
不過e㗎開始慢慢甦醒
仲黎得切救港既
香港人，反抗！

Push ah

個server side就係啲電腦呀

唔好以為係到推就幫左 上fb ig講

真係無撚用

我屌

點生得佢地咁on9架

FB Ig講

+1 扑碎個hdd 真相隨時就會消失

推推推

小心掉虎離山, 一班人追,一班人守,有既要多一班入DI搵

其實要多人包晒成間DI既出入口

屌佢老味！咁都仲唔係身有屎？！良知去左邊呀冚家產！

1900停車場CCTV佢行嘅方向明顯好多同路人都係過緊MTR，根本就要MTR CCTV

冇片就假定係差佬殺左人
hkdi同流合污做共犯

DI手足

洗唔洗咁撚痴線，屌你急住消滅證據姐di同班狗係合作關係啦唔想比人知道啲咩啦

好撚心寒

而家咩環境搵人圍住佢please

多d人黎

阻住佢運啦 仲影？

點算！！有冇街坊幫拖

想知追唔追到

Di 手足

停車場門口set左rb先 咁多水馬
之後如果夠人先入停車場搵

攔佢喇

唔係電腦既話，可能用NVR, 一部長方形既機黎

仆街偷運走

擺明撚化我地

Z

D

十成nvr la

一間學校可以賤到咁
當全世界都係白痴既
以為人死左就刪埋cctv搏你查唔到
係咪人黎

TKL 要人

幫推下先，叫附近街坊睇水啦

真係痴撚線港共
做埋d野根本同中共冇分別

藍屍標準template

大家冷靜，根據大陸民眾做法，要圍個高層同保安先有用，我地分唔到邊個harddisk有資料！

洗上熱門

推呀！勁賤趁人去哂中環偷偷地運走

...

如果佢地真係今日先運啲片走都幾on9
我覺得係專登做戲

不過攔到都係攔左先

啊蛇你會唔清楚？

會唔會佢屌緊學校呀？

即係話比人知身有屎

Wtf push

簡集會呢個時候？肯定有野啦！

P

我地正大光明
不過唔比你睇

有冇人喺個邊

捉住佢

屌佢老母

H

剪片IT 求吓你

CUHK?

推爆上熱門

DI冇野多 玻璃最撚多

其實FORMAT再在COPY& PASTE AV 根本上已不可還原
唔需要比機會你搶

關唔關cctv事先..

身有屎！！好好地搬咩

搵唔到呢部機出黎

唔可以太長時間
變左非法禁錮

有冇可能係經NETWORK 存取到?

好波，推

G

Cls

有無人到

半個鐘前，等你喎

個死賤種肥閪院長

係咪應該set條死線
12點前無公開CCTV

將疑似改為肯定

召喚街坊

未必係棍，咁蒙咩都睇唔到

肯定綁走左條女

Pp

今日先黎運 出q個個咁撚on9?

知啦Ching

推！而嫁可以做乜。。。。

有冇夾得咁好時間

接近半個鐘嘅調虎離山黃金時間，重新提一次，各位哨兵mark實出入車輛

有無人係現場報下消息

影到POPO 的DOG TEAM姐係追蹤隊跟個女仔

再查落去就一定係個女仔係比人夾去差館殺左

所以政府要燒屍,因為最起碼指證唔到輪姦

捉撚住佢地呀兄弟,要揾出真相..我接受任何方法

Vtc thei都要抵制
尤其係thei 學店黎

仆街，想證據？

其實已經有真相，睇唔睇，都知道佢死於非命。

屌你老母
HKDI你要做第二個黨鐵啫
唔放原片 話唔見原片 依家運電腦
係人都知你身有屎啦

週到

罷交學費囉

拆HDD要時間
直接成部機拎走一了百了啦

而家點?運走左?

仆街

樓上另一張圖

因為vtc 都係政府嘅

可以好似831咁申請禁制令唔比刪除cctv？

最緊要既係知道

個女仔係比人整死

要從法律途徑追究就冇可能（你唔係咁天真吓嘛）

另一個辦法，大家都明。

有機會係醜事，所以唔公開

依家點樣？？

好撚心酸 佢地會唔會驚夜晚訓唔著 到底個社會要幾黑暗落去

死pk

申得黎都DEL左啦

lift口個個係咪清潔工人黎

有無HKDI 學生認到

影到院長

有街坊未？

點算？可能要用立法會果招

但係你叫人唔去vtc都冇用，vtc都係唔會收檔

HARDDISK可能已經FORMAT再灌垃圾資料消滅左
仲比人手袋袋走
邊有人ON9到扔罪證成部主機托

推呀 仆街HKDI

留意時間：好明顯係見到51:07一下跳左去51:00
片自香港 TG 新聞及資訊廣播HKTGB

根本已經毀滅左證據
陳同學，來世不要做中國人，香港人

原片冇咗就準備不了了之

佢哋未見過鬼
或者佢地就係鬼
所以唔怕黑
所以我地要光復香港

梗係用PPS逐蚊逐蚊交啦

佢拍枱姐 冇拍電腦呀嘛（？）

搶到未？

垃圾身有屎

我覺得似政府落order
Vtc都係政府野，可能有利益關係

枱

咁樣未即係證明身有屎囉

而家點屌啱啱先睇到

一係NVR, 一係storage array, 要好多隻hd, 所以唔會係電腦
電腦只係裝個software去maintenance 啲片

NVR 與Hard disk需要同原本部機一齊運作
甩Hard disk 出嚟套碟會開唔到

拎到部NVR 仲需要密碼先入到control page
因為所有data 都係加密左

搶唔搶到？

香港進入黑暗時代

攞左先唔好太高估廢中廢老智商
況且佢地可能留返低 起碼最後關頭自己唔會上身

WTH

有無現場情況

其實DI真on99 ，自己此地無銀，本身都好地地

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

宜家點?

邊個放出嚟 就係香港英雄 一定冇事

屌佢老母截撚住佢呀

屌你老母沖上去打啦 搶返證據呀

咩情況

搶撚左佢

現場點？？？

有冇人更新下？？

裝修HKDI

落去啦

你哋啲保安為咗萬幾銀違背良心
驚唔驚夜晚返嚟搵你呀

屌 it狗肯定係first source 呀!!!
cctv工程公司做完離場，就會比full access佢做第一個搞

隱瞞嘅人你今世會過得安樂咩

幫推

除非過磁場機,唔係灌垃圾資一次兩次都仲有復原可能.

搶啦！仲圍乜

有有人知依家點

有樣野好奇怪，頭先夠鐘18:02之後裝修，連校長都撤退，但係竟然無黑警進場，照計如果cctv係影到黑警，咁黑警應該好快黎趕人先係，無理由食花生，如果學生真係成功搶到cctv咪pk?
會唔會今次犯罪主角反而係hkdi自己

咁大間學校百幾200支cam，唔用NVR的話等於玩死IT狗

連真相都唔俾你搵 唔俾你睇

有冇人識剪片 整條片叫"lam ho yi 2.0(elisa lam) in hk" 然後放上youtube 煲大佢

仲有冇辦法阿…

揾it狗

剪片嗰個一定知真相

其實今日成件事好奇怪，好似有人特登做啲野話比我地知有可疑

咁有咩高見

Overwrite左仲可以recover?

唔毀滅全世界都知係殺左啦
係得啲無腦藍信警謊

推，唔好比佢走甩

有人隱瞞件事一世冤鬼纏身

毀滅重要證物好似係妨礙司法公證罪

有份

唔會 d工人係藍色衫

仆街想毁滅證據

依加popo話咩就咩架la

屌好想幫手，好嬲

到底仲可以點幫手

絕對係身有屎

我個人覺得呢招冇用，一黎一定大把人搶住報讀，你一個唔讀仲大把人報。二黎報得黎都係下年既事，場運動都唔知捱唔捱到咁耐

其實黎到呢一刻 條片有無已經唔重要

人都死左 對家仲縮 只會激起更多民怨 (咁講其實好對唔住葉義士 但係事實真係咁)

作賊心虛 你班仆街仲好意思叫自己為師? 師你老母

隱瞞者世世代代為奴為婢

要人！！！！冇去遮打就過黎啦

！！推

di 個it狗肯定有責任，攞片一定經佢，無可能係cctv公司

cctv systems 係三種人經過手，做個間公司，it狗，同老細級

做個間公司完左工程基本上唔會再理唔係硬件既野

而家點 真係運走左？？？

而家好大機會本身HKDI嘅高層同popo已經串謀妨礙司法公正

屌，擺明輿有屎

推到立場見到

依家點嫁

其實如果有人有呢條片的話 ,佢個價值閒閒地都幾百萬啦。。。200萬人一人比一兩 蚊求真相, 應該唔難籌到。 不過真係收到錢都冇命享咁解。

即使真係咁，黑警若果因死者係參與運動嘅手足而隨便將案件定為無可疑，係非常之嚴重嘅失職同隱瞞

恐怕真相同大家諗嘅差唔多

咁同認hkdi係幫兇冇分別

而家淨係硬碟做7*24錄影都最少3T
而且正常會打孖行RAID既
你話佢唔見咗我又真係唔係好信囉，諗住可能呃下唔識野嘅人就得姐

無人搶電腦？
香港人

di堆cctv就係用海康威視

吊你老母奶共狗

你呢?

手足！

仆街到

Diu

一條片都保唔住手足真係死得好慘

應該一早去保安室拿 唉

黑警殺人

好痛苦啊

沖丫！！！

冇冇人去搶

呢件事經好多人手 做個有良心嘅人!!!

邊個證明到佢毀滅證據?
到佢問大家有咩證據
到時佢鳩噏只係定期掉垃圾
垃圾已掉乜都搵唔到，你咬佢食?
黑警唔查，所有證據已經唔知幾時完全遺失，完

這就是香港

成部搬走

45分鐘都有，情況點

wtffffffffffff is hk

點解學校咁無良 好陰質

漏夜運埋電腦走

求下你地搶啦

無錯

其實除咗cctv 片之外，有無可能有其他方向，可以側面證明或否定某啲可能性？

好可能根本校長就係兇手

ive開花未 咁多間分校

有無人可以搵anonymous 幫手

offline嘢點幫

唔知要復寫幾多次零先可以令到隻Server級硬碟洗得乾乾淨淨

香港而家真係唔做戲

直接行支那個套

影響政府既不利消息全部和諧 解決提出問題的人

要人！

PUSH!!!!

Pish ah

點解可以咁冇良心
係咪要逼我地開殺戒?

大家自問唔係專業人士，閂自己後門無意思。白痴係白痴，唔能夠錯過任何一個辦法，就算幾微都好

Pish ah!!!!!!

好似228咁
聽譚博講
有d死左到而家都未搞得清楚點死
D file 多到睇唔晒

岩岩見保安室有條友行出黎 即刻俾個阿頭大大力推返入去 好似警告佢唔好咁輕易出黎 唔知裏面係咪仲有嘢

附近手足幫手留意架車FR4628

屌佢啦，心有屎，搶黎自己查仲好

你點睇的
影相啦屌你

連個網都突然上唔到

仲有WH4634

繼續推

影低保安d樣殺撚曬佢地

Wtf diu

咩世界 可以隨便毀滅證據

係e度班友全部淨係識做冷氣軍師，
睇住部機俾人搬走。
真正會出黎果d又去曬中環上唔到網。
完。

你有實質證據咩？追究到咩？
呢段時間咁多濫權濫捕嘅直播片段，全部都係證據，又如何？

石沉大海

屌，我係上唔到

認真。 可能條原片已經無左都唔奇

戒嚴38年
警總拉好多人之後失跡
D file多到
早十年先慢慢傾賠償畀家屬

Crazyyy

咁就唔使理？

SU 6419 大量 綠狗上旅遊巴 往上環方向 係西營盤出發

問今日條片係咪同黑警睇既一樣。係既，佢地點解可以憑一段經修改過既cctv就斷定死者無可疑。

衝去拿左佢啦
證據來

好撚無奈 居然佢老母都係幫兇
點做人父母 垃圾黎

相信你買得個保安 個保安都跳左樓/變左浮屍

又消滅證據

屌佢老味，好撚鬼

「警察公共關係科署理總警司江永祥表示，該名少女於9月19日失蹤，因過去曾有失蹤紀錄，故其家人於21日才報警，而在翌日警方接報指有屍體發現報案，經過解剖後，少女遺體無表面傷痕亦無性侵迹象，但死因仍然有待確定，認為事件並無可疑，但因背景涉及私事不便講太多，「其實我已經講多咗」，之後他續指，在翻查學校CCTV後，見到該名少女於9月19日晚上，將自己的財物放下後，再赤腳往海濱公園方向走去，故認為事件找不到可疑地方。」

好似其中一段係影到佢走嗰陣有著鞋？如果係咁，即係一係江狗作為狗隊代表講大話，一係就條片比學校方面修剪過，咁就更加可疑，無論前者定後者，都已經足夠作為有需要重新調查嘅理據

而家情況點？？

當然唔係唔理，我只係覺得好嬲好荒謬，即使事實係黑警失職同隱瞞，甚至串謀唔知做過咩，我哋都已經唔可以再按返法治社會嗰套規則去追究

CCTV server 唔係保安室. 一定係IT房.
部SERVER 重要資產. 要係冷氣房好好保護

痴撚線

曲線承認殺左人
dllm

真係冇左部電腦？？

VTC晚上回覆《蘋果》查詢，指因應院校情況，香港專業教育學院（李惠利）、香港知專設計學院、青年學院（國際課程）一設計課程、卓越培訓發展中心（珠寶業）於10月15日至17日在調景嶺校舍的日間及晚間所有課堂，將會取消。

赤腳去海濱 ，者係有第三條片，呢條片先係重點

你總之當呢一個閉路電視系統係全間學校最安全嘅一個系統就會明，冇互聯網功能 ，只有內聯網

潘曉穎父母都係咁

一早知
殺左人 再關校

啱 香港已無法治

咁撚多IVE仔 做野未 咁多間ive

背後肯定深受威脅

而家tko點

非常可疑！

裏面一定有好爆嘅料，手足有無計

大家唔好戇居啦，電腦資料如果要運走嘅話，大可直接send出去，之後再用erase軟件將記錄完全剷除，駛乜真係physically將部電腦搵出去

截住佢地呀

專登做比人睇ga

身有屎啦間學校一定！我係舊身都要屌柒間學校

心情好差 唔想讀了..

就係afford唔到data 被intercept先要physically 咁搬走

有冇辦法全校退錢

出？

係有呢個技術的人收左工 剩返保安唔識點做

放心啦 閑閑哋過萬幾二萬銀一部，我就唔信佢咁白癡揼撚左出街要處理都處理左隻網絡伺服器硬碟先

呢個可唔可以做大佢 逼佢就範

咩車嚟架？

我都覺！

咁都好啲 不過HDD唔係SSD，都唔係好襟震

有冇手足喺度吖

Erase商業市場就見得多 學校真係好少見有IT狗用

否圍，條片有問題、再搞小動作。
成件事係人都知有野

打錯字

不過，條片有問題、再搞小動作。
成件事係人都知有野

真係仆街

CCTV 嘅片是否在雲端server? 如果是，應該有原片，冇可能唔見......
港鐵一樣，雲端應該有片.....

如果anonymous 幫手就好

現場點

影低班嘢嘅樣,有組織集團犯罪,而且係反人類罪行嚟.

如果hkdi咁都唔公開 所有高層起底永世出街屌爆全家

如果係冇問題
根本唔怕畀你睇
會唔會係學校畀便衣拉左之類呢

閉路電視片段一般都係用MP4？
唔係H.264？

因為保安on9嘅

MP4只不過係container format啫
入面有video及audio stream
H.264係video stream既format

呢d學校，與魔警為伍

有冇人知係乜嘢車？

有冇人答到我現場點呀

Wtf!!

試下比幾舊保安向佢地買

好少公司會放CCTV 上雲端. 風險大. 通常都唔上網.
況且VTC 咁保守. 絕對唔會咁做/

有手足整左西班牙文版 幫手retweet

電腦外殼可能上左鎖，所以最快既辦法係成部抬走。

又或者，根本就係聲東撃西

鬼到仆街

咁做更加證明佢地係幫凶！！

你搞清楚嗰個唔係雲端，只係一個唔會連接互聯網嘅本地伺服器，正常都係使用私人IP，而且應該會有特別嘅Vlan設定。

每支鏡頭就係IP cam都有一個獨立IP 經由NVR伺服器作管理同錄取影像，佢哋應該係存在喺某一組Vlan入邊，理論上應該得特登電腦可以連到上去個Server睇錄像

防礙司法公正

性侵案苦主吳小姐講過POPO暴打市民當日大把黨鐵員工睇住食花生唔阻止

事後呢班畜牲不如的自稱黃絲黨鐵員工無一個放風比媒體

我覺得剪片條友覺得自己唔出聲就安全

放心一定唔會

你想表達啲乜嘢

有冇人講下HKDI依家乜情況

cctv通常用dvr錄影
搬走埋部電腦即係好大可能係部電腦入眠剪過

嘩屌

hack?

香港人咁都可以忍受的話, 呢個社會已經玩撚完, 無得救

飛緊返黎！！

HKDI保安經理回應：
1. 得兩部電腦從保安室拎走
2. 兩部電腦仲係學校，去左保密度較高既房，冇上到車，只有保安經理一人可以入去
3. 搬走電腦係因為驚電腦受到破壞，毁壞資料
4. 該電腦有CCTV 資料，CCTV 片段會保存30日，但唔肯定該電腦保留邊部份嘅CCTV片段（保安冇權翻睇電腦片段）
5. 拎CCTV 片段需要登記，但未有人登記

#新聞

哇你不如搬走全校電腦啦

現場而家點...

//有傳佢老母條仔係黑狗// by 世澤

一定係棍 DKLM

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

......你地唔係覺得運走要成台主機運掛

黑暗到一個點，成班冚家產等天收

屌西營盤？？

集體寫信，如果唔交出真正條片就直接退學？ 再係e.g.唔同中學派VTC所作所為既單張，比中學生知佢既惡行，令佢收生率減低？ 等家長知VTC係唔會保護自己仔女？引起高層收錢班人不滿？

望清楚左上角Facebook嚟㗎
hack乜鳩出邊都連唔到入去，行埋去個server到hack呀

其實佢應該搬咗成個伺服器房

咁架車裝乜

Tui

屌好多人去左集會完全收唔到訊號

有無DI IT狗幫手~

我話原片 (cctv), 唔係facebook
我覺得一定有原片

個𨋢邊黑色咗，越睇越似支警棍

hack佢個內聯網

車己走
對住個空地講緊粗口

都係果句
一日無一條不經修剪同完整既CCTV
一日都當佢地殺左人
日日裝修

其他人share既片清晰d睇到冇棍

我先唔信得一個人可以入去
佢最大？咁頭先邊個搬入去呀on9

同學仔唔好信佢
聽日放工時間喺mtr出面派傳單/播片

有冇人係乜車呀？我周圍兜緊

痴線 真係好恐怖

車款

推呢個

推，還人民真相

呢四五年已經比大學既副學士打殘晒，年年電視都賣廣告，你覺得佢地唔擔心?唔好太高估佢地收生能力

又原片無左...

幫我問車款先唔該丶我周圍兜緊

鬼鬼祟祟

賤到呢

有冇最新消息

睇黎無人搶到

鬼鬼崇崇

學生知唔知wh4634嘅車款阿

I大都係大

推喔

可以叫匿名者幫手hack ？

咁簡單嘅話通街都係黑客啦⋯⋯睇咗啲卡通片啦

幫我手問車款

通常呢d cctv 都係ip cam
如果佢有心毀滅証據 搬走左部nvr 真係搵唔返原片

咁簡單嘅話通街都係黑客啦⋯⋯睇小啲卡通片啦

幫手問車款

手足，唔好放棄
我地最後一定會贏，一定要贏
到時佢地一定會負上代價

sorry有個on9問題，嗰陣個technician咪播片播到一半pause咗唔肯播 (個女仔喺lift嗰條)，啲人明明喺隔離點解唔即刻拉開條友播埋佢

你on9又當埋佢on9... 唔係佢pause, 係佢呢條已剪輯既片已經播完。

追車！！！

已經edit 過 暫停只係掩眼法

唉可以點
銷毀咗就咩都冇

yes

佢實沿路同𨋢出面都有cctv
可以試下搵其他

ok thx

包好啲

！！！

推推推推

攻擊保安部

唔係，佢未開lift門前已經pause左
同埋點解佢要剪半秒開lift門同埋成架lift爆滿既畫面

1) CCTV 系統一般好多嘢連埋一齊 (hard disc，上網，後備電...)，唔會咁on9 要抬個hard disc 出嚟播，用手指抄出嚟都得啦。

2) 較新型嘅CCTV 系統應該已經用雲端上載back up。調景嶺DI 起咗得幾年，唔會無用cloud 嘛?

學校咪再吹水話唔見咗原片，亦都唔好旨意乘機話裝修後無咗段片

(利申: 唔係專家只係工作上要接觸CCTV，求補充)

推！咪忽佢走啊

唔係要裝修。。係要全校師生罷工罷課。。。。。。。要還死者一個公道

我希望手足可以盡所能還彥霖一個真相
佢只係得15歲！死不瞑目！
跪求手足還佢一個公義！！

no no 係pause 左 段片仲有大半未播
佢再拉番前播多人既畫面

古有義士劫標車

今有幫兇偷運CCTV

推推推推推

痴鳩撚線
權力係咪去到咁大？

1)一定係電腦或usb local抄片抄出黎。
2)基於安全理由唔上cloud冇問題。
3)harddisk唔見左係講大話。
4)條片565756係唔係有修改過，可以答可能性唔太高
5)hkdi幫警察隱暪緊事實，係100%
利申：唔係專家，只係識少少

正路佢地應該有套NVR server 所有CCTV record 都係save入面 佢地部電腦只係console . 但係一般人要hack 到入去佢地internal network 都幾難

可能套嘢無駁上網出街 呢樣唔出奇
但無理由話唔見左hdd 屌你老母 hdd裝係nvr入面點會唔見

而家係死人啊，學校隱瞞被查到好大罪，校長你自己諗清楚啦！

其實我覺得重點唔係呢2條片

重點係佢拎2條完全反映唔到陳同學行為既cctv出黎

黑警又話cctv佢赤腳行去海濱無可疑
但校方公開呢2條做乜尻

一定唔會啦 條片點會得個部電腦既copy 諗住鳩up姐

呢張圖邊度嚟

點撚解班保做得出呢d野

可能係前狗狗 or 冇撚腦呢

surveillance system 通常係standalone 一套system，唔會連其他network。而且係security team睇。而做mains係唔係chubb? 我唔知vendor係邊間公司，如果harddisk比人format左，短時間內係有方法recover返，r&d係有方法做到，不過行raid就唔得。
如果harddisk係比人偷走左，可以答係內鬼隱暪事實而做既，因為唔可能係server room rack入面拆部機然後拆harddisk會冇人知‼️
記住‼️surveillance係一堆cam做一個tracking‼️ 佢要del就係del晒所有nvr既片，cam駁cam少死角既情況下，一定知道咩人做

推，點解影到個男人入咗𨋢，陳彥霖好似表現得好驚

做過防盜公司
正常如果套system有駁出街 手機set左ip都可以經app access到 （hiksion一定有）
除左校方 防盜公司通常有自己個pin去入for保養
所以而家可以睇下邊間公司承包 再睇下有無手足係入面做 咁啱做保養睇到

希望HKDI同學仔發起無限期罷課
呢間真係學店黎架咋，讀完出黎都冇鳩用架

好多年前既畢業生

推到有手足睇到
硬闖唔得唯有用智慧方法

集思廣益

由831直到陳彥霖事件，每一次都係班垃圾刪除哂啲cam片或者唔公開，咁如果想防止呢啲情況發生，我哋應唔應該自發買cam，擺係有可疑嘅地方或者放係周圍，雖然不能幫助已逝之人，但係能幫助未來受害嘅人士，當然我唔希望再有人受害，大家俾啲意見好唔好

我諗佢地唔會成隻碟format 咁絕掛 咁樣乜q都冇哂 我覺得條片暫時都仲係NVR入面 真係要等入面既IT9 爆出黎

撞

根本阻唔到

xzczcxz

必須推post 還義士真相

推....

所以如果裝修 就要去server房搵個NVR出嚟

咁咪有機HACK到入去?

身有屎啦屌

死火啦

推爆你

如果佢有出街既話，佢會map去粒真ip出街，用粒真ip加port加username password就入到去睇。
不過uu街機會唔大。
而家vendor都唔想奶屎上身架喇

唔知大家有無係屋企裝cam睇自己d貓狗
道理一樣 都係可以係手機睇到playback
只要有個pin去access
利申 已離職都唔算太熟

唔知chubb咩玩法 btw而家係chubb做既咩

拎翻未

屌佢老母擺明身有屎啦

仆街同公司

下

唔好天真啦
要出人命佢地先識驚

一直向上推咪搵到邊個落命令

又一單殺人案還唔到公道比死者

有無人知搬去邊

煲大佢

唔喺咁賤嘛

Fuck them

由頭到尾都唔make sense，連家人嘅回應都好無情
咁都可以話唔可疑？

手足唔好只係要部lift既footage‼️
有冇途徑可以用法律去限制保留所有果段時間既影片
記住係要所有camera tracking，要睇住佢出lift之後既行蹤

dklm

一間學校最怕係無人讀
應該積極宣傳「讀HKDI 仔女隨時失蹤」令就讀人數下降
雖然短期見唔到效果
但唔咁做以後其他學校都唔會怕

#陳彥霖 #CHANYINLAM #SOSHK
#HKPoliceTerrorists #HKPolice
RIP

推依個

搶啦，如果唔係就冇曬真相

好嬲

dklm push

晏晝已經叫左搶 比人屌話學校肯聽訴求點解要搶

個個都係打份工架咋 無人會驚依D野 拍拍羅友就可以走佬 所以唔可以被動要主動拎影片

求求大家，還15歲小妹妹一個真相，求下大家

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難？

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

走出學校嘅根本唔係真嘅陳同學，佢比人見到冇著鞋係因為佢根本著唔落真陳同學對鞋，而且佢全裸係因為扮陳同學嗰個要佢啲衫，而且佢啲衫好有可能有螢光粉，所以比人target，班黑警可能驚比人知道佢件衫有螢光粉，到時就會個個都知佢啲直升機要黎做乜

真係唔想呢單野變成64

黑警冇一個係無辜

屌星期日個時都出過post提出質疑
無人理鳩我
P牌推唔郁呀
屌

[盲點]諗左兩日，我唔明班狗點解從學校cctv就咁肯定係行去海濱公園

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

搶啊

有冇機出到法庭禁制令?

點解可以咁無恥
擺明身有屎

跟本就係今晚有不反對嘅目的

好似係好撚舊既cassette先會
正正常常full disk寫一次0根本唔可能recover到
果個sector冇左就係冇左

wtf?

(點解冇人講)民陣吹雞呀10.20不反申請中

屌你老母 好撚低莊

要唔星期三返去再裝修？

希望比大家更加認識陳同學

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

推 學店下話？我就幫你搞大佢